[雨季] 遮 討論區

你地把遮用左幾多年

你地用過最襟用既遮係邊個牌子

有冇人用過雨傘王

好似好勁